情人節仲有幾日 佢講分手

我仲諗左好耐 嗰日做咩好
買哂野 諗住整朱古力 同樹脂黏土星空座比佢

佢仲話想做返朋友

佢係咪唔想買禮物呀

睇黎佢好多條女

我都想分 但情人節前分好絕

關我咩事

我ex三週年同聖誕前兩日同我講分手添啦
我仲實習緊 差幾日完都唔等 正仆街
差啲返到病房望住啲呀婆喊

正仆街，仲要訂撚左花先咁
唔通要轉送俾老母

臭雞

趕住同新仔過

唔同你分手我點同新男朋友去慶祝情人節

整朱古力

姑娘

本來sad 緊都笑咗

我係絲喎

同我一齊

買左唔好嘥 送俾我

情人節仲有幾日

對唔住

我可以收